一句講哂, 返工撚放工唔出黎支援真係唔撚係人

已經唔怪你要返工, 好多人手停口停, 但唔該你地收左工即刻出黎幫拖, 多你一個好多呀, 知你地唔勇武, 唔好俾狗拉就得啦